{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이팰리스풀빌라(B동,C동 리뉴얼 오픈)"
    },
    "text": "こちらは入室の際に5万ウォンの保証金を受け取り、退室の際には午後3時まで客室チェック後、一括で払い戻しされます。 退室時間を超過すると、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 位置の特性上、虫や昆虫が流入することがありますので、キャンセルや払い戻しはできません。 客室内では肉類、魚類、天ぷら類、魚介類は調理できず、匂いや油汚れを防ぐためにバーベキュー場を使用することができます。 個人用の炊事道具は退室措置となります。 火災危険物質の使用は禁止され、火災発生時に利用者に責任があります。 客室内の施設や製品は制限されたり毀損されたりしてはならず、毀損時には責任賠償が請求されます。 ペットの出入り及び未成年者の宿泊は不可能です。 安全事故に対する責任は保護者と利用者にあり、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 入室時間が20時以降の場合は、事前に連絡を取り、ゴミは分別して捨てなければなりません。 注意事項に違反するとアフターサービス料金と宿泊料金が請求されます。 宿泊施設はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、一軒家の客室、プールビラプール、檜風呂などの施設を提供しています。 訪問者のレビューは、社長の親切と清潔さ、広いプール、個別スパ、個別バーベキュー場を賞賛します。 一方、一部の訪問者は水温と草の大きさに不満を示しました。 利用するのに追加料金が必要な防音指定場所もあり、薪の追加使用にも料金がかかります。 駐車は砂利場の駐車場で可能で、ハイパレスをご利用のお客様のためのジップライン割引イベントが提供されます。 周辺にはk26とプチフランス、南怡島、朝の静か樹木園、ザラ島ジャズフェスティバル、加平四季ソリ場、エリシアン江村などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の際に受け取る保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室の際には5万ウォンの保証金を受け取ります。"
        },
        {
            "question": "退室の際に保証金はいつまでに返金されますか？",
            "answer": "客室チェック後、午後3時までに退室すれば、保証金は一括で払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金はいくらかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、追加料金が発生しますが、具体的な料金については記載がありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できない食材はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、魚類、天ぷら類、魚介類は調理できず、バーベキュー場を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人用の炊事道具は使用できませんか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人用の炊事道具の使用は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用者の安全事故に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者の安全事故に対する責任は保護者と利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴や設備を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、一軒家の客室、プールビラプール、檜風呂などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはk26とプチフランス、南怡島、朝の静か樹木園、ザラ島ジャズフェスティバル、加平四季ソリ場、エリシアン江村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 435
    }
}